其實朗誦係訓練緊d咩？？？

有冇人知

外國會唔會有英文朗誦

演技

羞恥心

認真答咬字

我有特別既技巧

中一玩到中六（中英都有玩）真心大膽左上台 咬字清晰 講野抑揚頓挫會明顯左 講嘢唔會好平好死 學其他語言會明顯易上手

咁dj果d冇練開 講野都抑揚頓挫啦